牛年 24歲既你做緊乜

自己遲人一年grad 起步遲左
未賺過錢 之前intern 無人工
岩岩畢業 過完年開始返工16k
未知自己想做咩行業 係有工都做住先搵食艱難
年輕咩都要試下

24歲新一個週期開始 大家一齊努力！

勃起咗

你就好 我今年grad
仲未搵到工

讀邊科？

今年grad 仲大把時間搵工 我都休息左幾個月先搵到

傳理+企業管理